有啲人鐘意鬧00後親中，點知噚日被捕嘅8成係U25

唔好再鬧00後喇

呢個時侯，唔會再分標籤，只要反送中嘅就係自己人！